Byli jsme v realitní Dopuručili jeden panelák a ve kterém jestě tam jeden hezký pokoj 3 + 1 .
Cena je trochu Je zařízený .
Jednom nejsem spokojený stím , je daleko od centra , a moje auto uz nefunguje .
Byli js hezký byt je zařízený a má terasu .
Jednom nejsen spokojený s cenou .
I když jsem prodal své auto ješte potrebuju vic penež .
Mohl bys mi půjcit ?
To je legrace .
Tento pátek se přestěhuvujeme .
Mohl bys mi pomoc ?
Čekam na tvuj dopis
